東涌友telegram谷第一次招人👋👋👋

唔知之前有冇人開過東涌谷，應該冇呱

住Tung Chung嘅朋友可以入嚟吹下水架👋

1️⃣

2️⃣

3️⃣

訓前一推👋

係喎

試下呢個

Push

招你老味

推

訓前一推🤣

Push🤣

住東涌邊到

富東🙃

椎

招家人
收細妹

我屌你老母臭閪5P狗

Up